14/3 18:30 培養中學生對國家的感情 你認為那一項最有效

14/3 18:30 培養中學生對國家的感情 你認為那一項最有效
了解國家成就
踏足祖國山河
研習中國歷史

距離大灣區Dse又近咗一步